鍾麗提好有魅力

成日睇到破壞之王見親佢 都覺得佢好撚索靚又唔係覺得好靚喎 但係真係好撚正
呢啲一定就係女人味

純文字討論？

最淫最正馬夫人

你想揸我邊度啊？過嚟丫

兒時女神， 鍾麗緹， 朱茵，林熙蕾

中左一億就要呢隻臭閪食我條撚

朱茵真係好撚正呀阿paul!!!!!!!

有冇佢本寫真 pdf?

推

思覺老師

hello moto?

喂！ 2個鐘喇，張學友 gif都冇張

林熙蕾細個睇千王之王覺得好靚 而家睇番麻麻 朱茵就得紫霞仙子靚爆鏡

徐若瑄先係世界第一

大家好！鍾麗緹最近在娛樂圈的活動簡直令我忿怒，到底她做過甚麼事而令我有此想法
呢？在以下的文章有我會拿鍾麗緹最近做過的事作分析。請注意！這篇文章字眼較為粗
暴，而內容也比較亂，其實我只是講一下我的想法，請大家耐心閱讀。

我屌鳩鍾麗緹個老母臭花西，屌！個臭西鍾麗緹簡直當我們班性苦悶男的強姦能力無到
，她根本不怕被姦風險要繼續穿性感衣服，我屌！她拍"晚孃"已經正明了她個西好撚癢
，想被我們這班性苦悶男人插，想展示她自己的纖瘦身材，想轉行做高級雞，想被男人
玩美麗西。你老母臭西鐘麗緹，我要屌鳩她的美麗西呀！她拍完"晚孃"後出席首影禮，
她居然穿凸點(凸乳頭)衣服，你老母她那麼性感，屌你老母，條淫女想點呀？屌！唔撚
要問人，她想做雞。

以上兩件事都只是小料，我在今天看過報紙娛樂版，看完後我心中的忿怒簡直到了極點，屌！我屌！屌！屌！她今次在慶功宴上......，等一下，我特然想起她最近出了一本寫真集而且是賣斷市，屌！我都想買一本，我都想看她美麗的乳頭，我要啜鍾麗緹的乳頭呀，我，我啜，啜，啜，啜波！

言歸正傳，令我忿怒的就是她在出席慶功宴穿超性感低V短裙和魚網絲襪，屌你老母鍾麗緹，我要插鳩她個死人淫西，她這樣的行動很令男人扯旗，大家試想想，當我移開那件性感的上衫小小後，我就可以看到她對正波了，大家又想想，有一對正波在你面前，你會怎樣？問案很簡單，我第一時間會(渣)著來啜，大家又再想想，當啜到鍾麗緹對乳頭硬了後，這真是很正的事！不知鍾麗緹對乳頭是甚麼色呢？不論甚麼色我都想啜。

其實鍾麗緹是想做高級雞，她最在娛樂圈露波，目的是想賣廣告，她想被有錢性苦悶男人知自己好撚正。我現在就為她做一個價錢表。以下全部金額是港幣。和她接吻：一萬元一次，渣波：五萬元一分鐘，啜波五萬元啜一次，看西洞：十萬元，啜西五十萬，最後就是和她做愛過夜：二百萬元一晚，大家是否覺得無法抱起她呢？因為上天製造她去來是供有錢佬玩樂的，其實我也覺得很無奈，不過大家還有一個方法可以插她的美麗西，這方就是性戰強姦，我們的香港拉登性戰兵團要集合我們的力量，捉住鍾麗緹，然後張她禁錮待我慢慢享用，最就留給香港拉登性戰兵團的兄弟輪姦和拍成四級片賣。我要屌鍾麗緹呀！

我⋯⋯⋯⋯

文字中的麗提

晚纕

有冇link?🙏🏼